目前為止到而家各區有冇暴力事件出現

一入黑人心惶惶
周街都唔多人
但暫時又未有消息有暴力事件

pish

冇消息